遲到好過唔到，支持醫護齊罷工，差你一票

《新公務員工會特別會員大會》
--- 醫護同行，公僕自救！

「武漢肺炎」肆虐，每日確診人數增加，惟香港政府一直處於被動狀態，未有適切行動。醫護界更已罷工近一星期明志，要求政府「封關救港」。本會深切明白，假如今天我們對醫護人員受到的打壓坐視不理，日後亦將無人再為我們發聲。唇寒齒亡，本會堅決與醫護界朋友站於同一陣線。

公務員團隊中不少前線抗疫及後勤支援同事，在本會意見調查中都表達對政府高層極之失望。防疫配給及防護裝備嚴重短缺，所謂特別工作安排於某些部門如同虛設；部門嚴重缺乏專業支援及實質建議，完全依賴部門首長的個人決定又或是靠前線人員自行摸索如何應對在疫情下工作等。

面對嚴峻抗疫環境及政府作為我們「僱主」的失當安排，本會決定於下周三召開特別會員大會安排，集中討論：

1. 在疫情下，如何確保公務員同事在執行職務時得到適當及足夠的保護
2. 如何支援醫護界近日的工業行動

《新公務員工會特別會員大會》
日期：2020年2月12日（星期三）
時間：晚上7時45分至9時15分
地點：九龍黃大仙正德街102號天主教聖雲先堂（港鐵黃大仙站D出口）

醫護同行，公僕自救！請各會員踴躍參與是次會員大會，集思廣益，商討對策。

本會已於昨天(2月6日)發出電郵通知特別會員大會安排，請各會員查核自己的個人郵箱。如在個人主要郵件(Inbox)內未能查核到相關郵件，可先到垃圾郵箱(Junk Mail)內查找。

煩請各會員到個人電郵查收本會所寄出的電郵，並將本會新電郵地址設置為非SPAM及垃圾郵件。

-------
新公務員工會
網上入會專頁(e-application)：
()
Facebook：

Instagram：

Telegram Channel：

#新制公務員 #公務員 #工會 #香港 #Hongkong #uncs #unionfornewcivilservants #union #newcivilservants

立即加入 罷工救港

大大力推！！！

推

睇下幾多人入黎，就算過左今晚，無gear 下點做野？？